笑死我！杜生個節目自己拆自己招牌

一直都唔覺杜生個啲係女神，今次佢地自己係街揾個路人都正過佢啲女女(8:27個果)

我都留意到佢，高質過個屎忽鬼個堆好多

見yt有人搵到佢ig, 身材好正！對波水份足，放左上檯面

路人都正過佢班女女，佢收得皮啦

推 香港需要有奶水既女人

推！